跳過樓死唔去既人

係咪應該做主題公園既體驗測試員 睇下夠唔夠真實

利申 係Disney Sea玩過一次鬼屋版
以後冇啲咩事唔好搞我

渣架